第一次開記者會，算係咁

好勁